3約滿，帶號碼轉台，請出招。

有兩個號碼可以轉台，而家住緊果度收唔到3。